Тип `Cubux.TeamParticipant`
================================

Объект со следующими полями:

Поле                     | Тип                   | Описание
------------------------ | --------------------- | -----------------------
PK **`user_id`**         | целое  \*1)           | ID участника
PK **`user_mail`**       | строка \*1)           | E-mail участника
`role_name`              | enum: `admin`, `user` | Роль участника
`invite` _(только чтение)_ | [`Cubux.Invite`][Cubux.Invite], NULL | Информация о приглашенном участнике, если он ещё не является зарегистрированым пользователем
`user`   _(только чтение)_ | [`Cubux.User`][Cubux.User], NULL     | Информация об участнике, если он является зарегистрированым пользователем

**1)** Поле `user_mail` может использоваться вместо `user_id` в API
синхронизации, а также в [on-line API][api.inline.participant] при добавлении
участника. Принимается любой корректный E-mail. Для незарегистрированого
пользователя будет отправлено приглашение.


[Cubux.Invite]: invite.md
[Cubux.User]: user.md
[api.inline.participant]: ../team/participant.md
